啱啱跳完skydive，你問我答

屋企廚房幾大

香港政府應開拓郊野公園，從而發展更多住宅用地，達至更多市民愛惠？

驚自爆，唔答

含柒啦香港政府

關我咩事

雞蛋六隻 糖兩茶匙 再加D橙皮添 究竟會煮D乜出黎

邊度跳？

中學生應否談戀愛？

你係咪俾人屌住屎眼咁玩skydive

又話你問我答，又驚自爆，你真係去含撚好過

係邊玩，介唔介意放玩緊張相上黎